多事男人 Hong Kong Watch 創辦人Aileen Calverley 分享如何在聯合國層面救香港在囚人仕

#香港台 #Free47HKers #香港人主埸

多事男人
Come on 和你傾3.9｜
Say No 4 TVB 低制TVB鍵盤救港團隊｜
Hong Kong Watch 創辦人Aileen Calverley 分享如何在聯合國層面救香港在囚人仕
20210311

多事男人ToastMan
73.2K subscribers

#香港台 #Free47HKers #香港人主埸
e-interact/PayPal
Hongkongerstation@gmail.com
Kickstarter 至 3.21